最新Batman 冇左種科技感 好似拍緊古代片咁

個黑人係gordon？

最後一鏡是否暗示同小丑同一個老豆？

普通到呢

成個咸菜德

今集方向係懸疑解迷
唔係激烈打鬥同科幻感

Suicide squad 一丶二都爛到hihi，就算小丑都係七八十分倒。DC真係請啲好啲嘅編劇同導演啦！

同返gotham 接軌其實幾好

譚德塞

個演員現實stand with hong kong
仲屌唔屌？

咁佢地都幾亂
同超人就同一個老母

點解個好似風格變咗19,20世紀咁
似steampunk 多過現代，仲要gordon 變咗譚德菜，貓女係黑人

咁又點，以事論事都唔得呀
你stand with Hong Kong 我都屌你老母呀

成套戲好暗會睇得好辛苦

應該冇budget, 宜家搵撚睇戲咩

Christian bale 最好

今集個batman 定位變左超級英雄版既福爾摩斯
以往既作品 batman 係唔受政府許可, 單憑自己意思行動
今次係警察都破唔到案, 主動搵batman 幫手查案
變左好打得既福爾摩斯

個打鬥場面好入肉

真真正正嘅DC
Detectives Comics

我覺得幾好啊，幾有DC風格，上面講冇科技感係咪冇睇過蝙蝠俠

蝙蝠俠重點一直都係劇情行先戰鬥第二最尾先係科技感。

係咪睇對面既垃圾者聯盟睇上腦

Jeffery Wright做戲幾好睇,
不過想像唔到佢做Jim Gordon係點樣

計3部曲之後
個人覺得其實Christian版個batman最麻麻
打又唔夠打 聰明又唔夠人聰明
Ben雖然個神韻唔得 成日有d on9表情
但係計好打 外形都係最似

其實幾正 果幾下打正撚到

Stand with hong kong 就要支持
要比人知到Stand with hong kong 有市場

想問係邊個?

見有時有人討論會覺得唔係親生，覺得套戲交代左
但之前小丑個演員自己都話覺得兩個可能性都有

事實nolan版就算劇情第一但都好重科技感wo

ID正確

而家咩時候
梗係立場行先

Matt Reeves都唔好
James Gun又唔好
清你平時睇開邊個導演？

但完全冇detective 影子
話曬影史上冇人拍過解迷既Batman
咪俾個機會人囉

話佢似就叫屌啊
好心你啲黃衞兵唔該收皮啦

咁講真，廿年前睇有科技感既野

而家都變考古學啦

何況佢個super power 係 rich

回饋真正既Batman？
正Wo

ss2爛你都知

Do you want valley-batman

Christian版<<<最唔似的batman，外型弱雞到......

Joker 的確唔係top嘅劇本
套戲掂嘅係演員同漫畫故事嘅backup, fan base

Back to the future

Batman有什麼科技?
除咗架Bat car同拉鋼線
又冇超能力，又唔砌得

我屌你老母

利申 深黃手足免死金牌

唔明你個point係乜
人地話呢套2020年既戲睇出嚟無科技感，你就話廿年前既戲依家睇都無科技感

睇trailer都悶

Detective 版的Batman 先原汁原味

譚德塞嚟

今集係咪講great detective終於肯解哂riddler 個二百幾個trophies

太多cg咪唔夠文藝
依家咁樣幾好呀

雙下爬

Super Power : Rich as Hell

back to the future

Christian bale 都唔岩？
拍黑暗面既Batman 搵大隻佬做把鬼

講外形同好打真係Ben Affleck

BVS 佢同超人 著埋鞋成2米咁高 咁先有果種feel

講起就嬲

唔係同名咩？

仲有一百個要搵

可能就係得呢幕

呢個版本最正

打鬥做唔返batfleck個種就算 當劇情戲睇我睇三部曲唔好

我屌你老母
利申：你唔夠我深黃

點做都似做緊Bernard

傻鳩😂

Teaser Trailer咋
講到好似睇晒成套戲咁

唔怪得gotham city咁多貪污治安咁差

Bat nipples

唔係一直都係咁咩
所以GCPD天台先有蝙蝠燈

其實我覺得Ben 幾有feel

套套都係拍番類似起源咁，不如轉玩變態，出地獄蝙蝠甲打哂成個宇宙，可能大家會新鮮啲

最鐘意ben哥
佢係咪又話拍番喇

Game會描述得多啲
佢嘅科技主要唔係戰鬥用
反而係輔助查案、偵測用
蝙蝠俠本身定位係偵探
查到真相
捉完賊就交俾警察
至於你話唔砌得
設定上佢係格鬥高手嚟
學過N種武術
但真人版除咗Ben版之外
其他版本都無拍出呢個特點
今次新版似乎會強調返多少少

我覺得有小小添布頓當年 Batman 既風格

原本我都一直反肥賓, 但睇完 BVS 後覺得肥賓其實係做得唔錯, 幾想睇佢自編自瀆版

應該係客串性質參加The Flash
我覺得都係睇成績
如果嚟緊Zack版《正義聯盟》大獲好評
可能佢有機會長期歸位
當初因為《正義聯盟》口碑太差
加上Ben本身生活陷入低潮
先至跳船
華納依家都係十五十六
都預早打開口牌話可能搞多元宇宙
日後如果真係繼續搞DCEU
新版蝙蝠俠就當係另一條宇宙線發展
Ben就繼續做DCEU版蝙蝠俠

唔知點解, Batman有種說不出的柒

代代batman出街前畀人屌係傳統嚟

依個Batman係同邊套有關係
係咁出都分唔清了

痴線

人地講緊一開頭個故事就係建基廿年前嘅世界，用嘅係果種科技感。James Gordon同Bruce Wayne就係廿年前嘅人。當年有大電腦、蝙蝠車、追蹤飛鏢、夜視鏡已經好撚勁，好有科技感，依家睇返緊係冇。

就好似講劉關張會唔會有激光劍，講希特拉唔會有iphone咁。除非個套係穿越劇/美國隊長。

占士邦同蜘蛛俠都係

老餅都係鐘意呢套多d

非fan湊熱鬧睇睇到恰著
講出嚟會唔會被屌

啲道具冇三部曲禁精緻
唔係Ben就得啦 Christian最好

Bale版第一集講佢成為batman過程都強調左佢既格鬥能力，只不過後面只會砌贏2打6，永遠砌輸大反派

妮歌潔曼顛峰狀態
引誘Batman嗰段J到出血

你留意下第一集
其實啲打戲九成用碎鏡交代
根本睇唔到完整打鬥動作
只係劇情講佢打得
但畫面上無拍到出嚟
歴來真人版真係拍到Batman有幾好打
呈現俾觀眾睇佢搏擊能力有幾勁
只係得BVS貨倉嗰段

究竟可以番炒幾多轉

SS2未上喎...

呢個真，蝙蝠俠、Joker呢啲角色太多Fans，係現實世界好難搵到一個符合全部人心目中形象既演員，就算搵到演員，仲要作個啱feel既故仔、構造一個啱feel既美術風格etc. 所以一直都話漫畫改編有利有弊，作品本身固然有人氣打底，但如果做得唔夠好，演員導演就直接被打下十八層地獄

吸血仔個樣變哂
而家順眼啲

bat man 咪同dd 差唔多
平民英雄

Batman Fans死晒為止

拳頭打中人啲聲 好似幾十年前邵氏啲功夫片 好假 好搞笑

本身唔似
係當年Frank Miller呢位神級漫畫家
先後幫呢兩個角色確立同一類風格
大受歡迎
兩個角色感覺至會變得咁似

等我仲期待新一集會揸Apollo IE

戲同game都唔係好期待

死全家啦on9仔

咁你咪唔好睇樣樣都以前好，十足十d廢老咁

DC狗

呢個有潛質成為鞭屍post

PC到喊

Batman係漫畫設定好似係DC頭幾位格鬥大師,
有d版本甚至係群毆中一拳打低solomon grundy、killer croc
好撚誇張

Arkham Series唯一唔諗住完成嘅任務

SAVE MARTHA

唔覺得貓女有咩問題 最還原係呢個添

The Greatest Detective

Ben Affleck遲早變成John Travolta
不過佢兩個都唔係為爭做主角而拍戲嘅人
前者想做幕後例如導演製片，後者鍾意揸飛機

肥ben is the best

其實佢同iron man差不多

我發覺你地都真係on99
而家新果套有咩好
除左要政治正確變晒做黑人之外
我都幾撚肯定票房一定仆直
你可以mark底黎bin鳩我C

其實都唔明 成日reboot batman做咩
又唔係唔出batman啲人唔識
硬係好似打出batman個名黎得閒呃下錢咁

佢應該講緊Harley Quinn

就mark低你
2021返嚟Bin柒你
個post推爆我斬關新post bin柒你

真係荒謬，睇得自己咁高
過多年仲邊到有人記得你啲濕鳩comment

應該唔係,只係影射batman同小丑本是同根生,都係痴線佬泥

呢個似拉丁多過黑人喎

batman唔砌得

係電影冇好好呈現過姐

佢又唔係真係黑到非洲嗰隻

我Ok呀呢個
相比之下 你有無睇Titan個Starfire

冇 完全獨立

睇youtube comment鬼佬同台仔都普遍正面
連登仔條線高到

Hathaway正好多

咁緊係
純粹呢個似漫畫所以無咁靚我都接受到

幾好 頂唔順 訓下

Yes 主講罪與惡 寫實 唔係ff 超能力上腦

點解呢套imdb咁低分？

太似普通商業片啩

Jeffrey wright from westworld 都唔識 ， 你都係睇返tvb 好睇啲

人地個premise係batman頭一兩年出黎嘅故事，換言之唔係現代，要幾有科技感

嘩原來人地未拍完，你都已經睇左套戲知道唔掂未來人

記得到時上左唔好睇同d廢老一齊活在過去

呢套batman 係同上次套joker 同一世界？

最初唔係
之後華納放過風話係
跟住又話唔係
所以暫時唔係
但係
你係永遠估唔到華納下一步想點

個黑人係咪譚德賽？

初頭我都係咁認為，但係睇下左邊部iphone

Christian版最撚無霸氣嘅batman
3部曲係贏故事

我都見到
又話係90年代

好受外國女人歡迎

其實點解再拍？睇落差唔多

year 2 batman 嚟你想要啲咩高科技

部Batmobile普通到呢

呢套我仲保俘著LD版

我當年解晒
但challenge mode 太難白金唔到

仆街唔想睇譚德菜屌你

係咪westworld嗰個

"rumor" suggested The Batman is set in the '90s

講撚到明year 2 仲要死撐